====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me réjouis de cette situation où la société est mûre pour envisager la transformation de ses territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

